有無人覺得薛家燕肺炎廣告個細路好恐怖？

地鐵站日日見到，唔知點解睇到個心都寒埋

有冇相

無

好似經經